{
    "Add a company...": "新增公司...",
    "Add a line...": "新增路線...",
    "Add item": "新增項目",
    "Add more translations": "新增更多翻譯",
    "Add or update templates": "新增或更新範本",
    "Add translation": "新增翻譯",
    "Briefly describe your changes and provide justification": "簡短地描述你的變更並提供理由",
    "chars": "字元",
    "Click copy button and paste into issue body": "點擊複製按鈕並於 Issue 正文內貼上",
    "Close": "關閉",
    "Company": "公司",
    "Company code": "公司代碼",
    "Core companies": "主要公司",
    "Follow the instructions below to open an Issue": "按下方的指引開啟 Issue",
    "Import from": "讀入自",
    "Justification for major update of": "重大更新的理由：",
    "Line": "路線",
    "Line code": "路線代碼",
    "Local": "本機",
    "Major update": "重大更新",
    "New": "新增",
    "No templates available in selected company.": "所選公司沒有可用的範本。",
    "Other companies": "其他公司",
    "Please provide suitable source and justification.": "請你提供適當的來源及理由。",
    "Railway company": "鐵路公司",
    "Remove this line": "移除此路線",
    "Remove translation": "移除此翻譯",
    "Size": "大小",
    "Style": "風格",
    "Submit templates": "提交範本",
    "Templates": "範本",
    "Toggling on 'Major update' will update the uploader field of the template and you are required enter extra justification for it.": "開啟「重大更新」選項會更新範本的上載者欄位。你需要為此提供額外的理由。",
    "Upload templates": "上載範本",
    "Uploader": "上載者",
    "Your inputs contain the following errors. Please fix it before submitting.": "你的輸入存在以下問題，請於提交前修正他們。"
}
